LINUX: pokrenite bash skriptu
WINDOWS: otvorite linkove koji se nalaze u download_weights.sh i preuzmite datoteke koje se tamo nalaze.

Na kraju vam trebaju ovdje biti datoteke darknet53.conv.74 i yolov3.weights